真係成副骨牌咁

原來地鐵塞，係會令人流上湧，變相等巴士同塞街，巴士到站個個等上車，變相巴士埋站耐左，塞埋行車線

係 依家東廊都有啲塞 唔知關唔關事

平時多唔多塞?

唔多 而家落到北角直頭郁都郁唔到

今日副骨牌可以再擺靚D